牛市之點解咁多連登仔輸錢之我見

升少少就轉牛
跌少少就睇跌
無自己既主見同信念

聽日升定跌? 高開低收? 低開高收?

連登仔 =老散
七個輸兩個和一個贏

股災喇

輸錢關你事？
利申：吉倉好耐快d跌比我入貨

連派貨格都睇唔到,硬好真係...

點解你吉倉？
因為你無主見同信念
人人話跌果時你唔敢入

我主見同信念咪而家買唔過，跌d先入囉

入左熊未？

樓主對近期個市有咩心得先

投資唔係睇一兩日
今年上返3萬

熊熊哈

日日開post
我牛牛佛都唔識？

師兄長渣牛熊?

Call put唔得？